FIFA18 Pro Club大改版！新技能樹！可預設3個角色！

正呀

杜絕左D CHEAT 狗先啦, D撚狗全部技能開哂

改慢返d大隻佬先啦，
個個6尺7,90速度，拎波好似踢美足咁

今集6尺以下無得玩

要好多pt先用到5* skill
十二碼變設FIFA16

Progression bars for acquiring next level in passing, shooting etc are now percentage values. The player growth is quite revamped. For instance, to get five star skills for your player you need to purchase four stages of dribbling (four skill points) to gain just +1 skill move, so it costs a lot.

There’s some new formations: 3-5-1-1, 3-1-4-2 and 4-1-3-2. Penalties are back to the way they were in FIFA 16. There’s no tattoos like rumours said. Only a few new hairstyles, some new beards and a few new celebrations (for example crossing hands (X) by Lewandowski)

5星米蘭

912 Demo

連登早排都有隊所謂香港隊都係…

邊到流出

Close beta玩家

Cheat狗 ban左先講啦

玩番爬分啦好嗎

Division好撚悶

Switch 版有冇 demo?

車仔會唔會得4.5星

整埋外圍賽

難d

DEMO竟然冇疤

根本痴撚線 基本上對面有3 4個咁既人你唔洗玩 撞又唔夠撞 跑又唔夠跑 頭搥比佢頂哂

仲有唔該改埋啲on9 AI

佢想你贏你點鳩樣玩都贏
佢想你輸你幾撚認真都冇撚用

D ai會自己送個波比對面 對面射得幾差個龍都會交足戲接唔到

Handicap萬歲

疤係pes

你整返6尺人仔咪撚得囉
打左七百幾場今年 覺得冇咩問題
通常都係d廢隊先屌唔平衡
明明係技術問題
上撚到D1 長期都係咁玩啦

咁玩完全離哂地啦
鳩唔知上d1人人咁玩咩
只係咁玩就失左意義啦

鬥入波多姐

我都覺得今集好撚唔平衡wor，多人隊r1 3角2邊鳩斬 6'7中鋒頂撚死隻ai好好玩?

所以玩skill move單騎 入波先有滿足感

事實係有好多上集頂盡上d2d3既廢隊今集靠多人，有波吊r1 3角分2邊落底鳩斬比佢地屈到上d1 title埋，都唔撚似係踢波。

今次我撑你
今集人多取勝
其次係屈高

呢個真
真正玩組織果啲先係波
下下屈身高有咩好玩

麻煩改返電腦唔好再派膠
頭搥弱化
12 碼電腦龍門識撲下

踢撚技術咩
我就踢開d1既
拎住個波人地幾件高佬夾你
幾好扭都死
根本就係鬥大隻鬥多人
然後下下落底斬俾d高佬屈頭

個個爆力量迫埋黎好彩high到下你都失哂平衡甩波 根本已經唔洗咩防守技術 剷波直情廢撚左

仲有好撚多6'7 cheat skill point狗，成座山咁食住個身位老母閪都搶唔撚到佢粒波

你贏緊佢去到75分鐘second wind 10個8個沖出黎戰狼300咁撚兇狠咁去世鳩你推ai

下下爆邊落底是但斬搵高佬屈頭真心悶, 見到都覺得悶, 都唔知佢地平時H2H點踢

仲可以有5星skill 點爆2個速都追唔撚到佢

個個都chok bug
唔chok冇得玩

其實掉轉諗唔多人又打得差其實唔應該打pro club

我無chok

仲有好多人永遠唔撚用下個交叉掣，
死都要亂咁俾三角，十球穿到一球落底，
就亂斬入禁區俾大隻佬姦條AI後防

咁你應該照顧下少人既隊囉
大佬下下人多玩哂咩
唔講兩條友果d
4條友點都唔會贏到10條友
因為你夠人攻就冇人守
D電腦就弱智咁

兩條友唔打any隊
之前幾集都可以係d1-2踢
今集留d3都難，唔係遇到又高又快又好扭既
就係遇到成十個player既
ai又成日做on9野
想踢都無得踢

反而覺得17啲高佬頂波已經無以前咁屈機
不過快左好多就真

人少可以setting on左第三行佢
好似最多會搵你隊人數加減2

我長期三個
唔踢哂前面根本入唔到波
踢哂前面就後面派膠
打到火都黎

最好就ban 晒果班仆街

靠高佬防中守人地前 唔好理條邊 等人返

條氣都要搞搞佢 逼搶玩足全場都夠用 又係俾人多既隊玩晒

switch呢屌

見到d2/d3球隊 淨係識爆邊同l1+3角就覺得可悲 組織先好玩

有真意甲logo但假聯賽名?

Yes 我隊波長開

有錯咩

唔係一早改左啦咩

今季跑速會唔會改返正常
屌你老母打快攻 泰利跑得快過尼馬 後上食晒位我玩毛咩

有中超咪即係有法圖斯

ea話咁樣叫做平衡喎
其實改成咁玩家好大責任 因為14,15果兩版好多唔識守既玩家投訴L1三角太屈機 所以ea明顯以家改到L1三角廢曬 以家L1三角分邊都仲ok 比直線就多數過唔到頭比人頂走 90pace球員帶住波會比6xpace球員追到 帶住波身位扣50分hi一hi即刻比人撞開
我真係唔明L1三角有咩咁屈 當年玩識守既是但控一個球員向後場跑包1-2個身位越位咁 對手L1三角已經等如送個波比你 好過以定妹下妹下成場波on99咁

以前用Bale爆邊對方守衛食曬塵爽得黎又似現實幾有娛樂性 以家隻game改到四不像敏捷球員都變曬鈍胎 過多個月玩埋demo如果冇改善今版唔撚再買

現實上又有幾多次Bale爆邊對方守衛食曬塵呀大佬

成日怪AI
當你有四五個fd玩 搵個打any

基本上fifa17係近5個版本最唔好玩 好唔平衡
當然之前果啲都有國際頭鎚日 同埋佢劇本想贏就贏
想你輸就輸 但都好玩過呢集 好撚不倫不類
利申：fifa11先開始玩

其實我覺得打any失去左pro club意義

世界大戰

事實上10隊d1有9隊係k角位已經9斬

怨婦區

可唔可以改番個升能力方法
我記得呢集一開始玩咗一陣就已經9X
明明以前玩到第一集出先啱啱90
冇成就升得好冇癮

燒味先係皇道啊
試過一場20個cross

踢左百幾場仲係89

on9
9x要五百場以上 你估個個好似你咁得閒

應該位置既問題姐
我隻人打左百幾場打中場中有91
打前得89

不如open world啦吊

有得唔解想變番要解 做奴隸做到傻撚左?

屌 之前睇啲人試玩完講返話18節奏仲會快啲添喎

PRO CLUB真係好垃圾, 勝在可以有機會夾埋笑下自己隊友

打any咪一鳩樣
電腦人就得70幾
對面十條友個個90幾

同fd 2個都係打到上d2
一有4,5個players 已經唔駛玩

鬼佬beta player話慢左
不過只係beta唔作準

玩開PES
買左FIFA17想玩下proclub

d升到90以上既人個個拎波就向前衝係咁CHOK野
吉晒都唔撚傳
玩到冇癮好快冇玩...睇下18又會點...

玩街場係咁 同fd 玩就唔會
我都係17先轉會

PRO CLUB 唔同FD玩好撚谷氣

17有得升人仔搞到個人離曬地
個技能樹升搶波同剷波都係只要用1點
點左依兩個技能 搶波可以上到99
搶波真係好撚準
有時落腳慢左 / 唔夠準 佢自己幫你fix返
屈能力值咁屈 好撚爽
明明自防守廢 但睇住佢仲係俾我拎到粒波
真係好撚爽
希望18keep住有

講多啲技能樹同預設角色

濕鳩系統

17傳波果度真實好多，如果可以改弱返前鋒屈身位就完美

不過班跑狗又會唔開心

16 L1三角問題係是但搵個人都俾到準 平排都可以靠食位半單刀 17只係更講究要放落盲眼位

打人腦用L1三角有技巧性，要真係睇準位俾，如果唔係等於俾波對面，
但對電腦真心ON9，下下吊入去屈身位屈速然後一野抽埋去入，
真係好ｏｎ９
同意樓上表示１７真係咩都唔係，樣樣都九唔搭八
但今集L1三角改弱左係ｏｋ既

其實L1三角 係 17 都仲係好好用 分比兩翼成日比到

Pro Club 要開咪先好玩

係既咁現實就無矮球員打得起啦

pro club D AI咁on9
有ff過不如UT形式買D球星番嚟一齊踢好過啦

好過成日同班地中海踢波

反而想改佢改下出柱既機率，屌多到唔合理，一場5、6球

他價哈時
坦拉格
J.Seto
其他唔記得

Sonyoung
Ishito

16鳩放就得
17要有位先放到

yes 已經無咁屈機 有人包位已經好易守

C.Chung

Diu

我想用返我自己個身高嚟踢返場正常波je，
你個個都6呎不如唔好玩

同FD玩仲谷氣, 又廢又要打前, 又唔屌得佢地咁大力

冇刻意整到六尺，搞五尺十，180 打左八百場，捧左兩次d1盃仔。 唔覺得有咩唔平衡，我覺得上到去d1後場防守遠比進攻重要，同班fd會定時定候交換前後線，提昇技術。

T.Tsang
El Fakari
Utaka

班fd打極都唔識守個下真係灰

呢集重要性後防>>>>>>>>>>>前鋒

最主要都係因為頭鎚勁左 同埋班bug狗令到高佬屈左

捧杯都係條地中海捧
成班隊友企係後面做佈景板

R.Poon

一來啦
二來今集d ai出奇地弱

我個隊冇人用bug，對住ai都可以屌打
相對有時自己唔夠人，打一隻ai閘都比人係咁個個位中出

C.Wong

S. Kim

最出名係J.lee

pro club同fd一路打一路吹水好撚正

你肯定bale冇爆到d守衛食塵? 我講緊fifa14果個年代bale仲踢緊熱刺 自己youtube search bale maicon bale rio 過左皇馬後bale都成日傳比三秒後既自己啦 仲要打fifa好多時人地隻閘上左去條邊空曬任爆我真係唔覺得用快翼去爆會比人地隻閘番番落黎追到係正常囉

最憎就係呢d人
講到自己踢得掂就代表隻game冇問題
事實pro club mode根本冇猜波呢回事
踢踢下完全唔係一隻足球game
同埋d ai同玩家相差真係太遠

你收聲啦，人地八百幾場兩次D1盃仔
好撚勁架，你唔係勁過人就唔準反對佢

其實依集都有得玩猜波，但要全部人都勁先可以咁玩囉。

只係覺得有d廢隊成隊都唔係好識踢可以L1 3角分2邊出波6'7中鋒頂晒入波 ， 球球如是都可以屈到上d1 title好on9

正路依d隊應該頂盡上d2

有無得set場唔比禁圓形斬波

一定有搓波
支那上界隊冠軍，11人，係踢小組滲透
有斬，不過好小

但係小組地波難度係比L1 3角高

今集斬真係幾無賴
一個l+三角放上去
之後你隻ai 甩位 一係對面隻跑9 又係大大隻 禁住l2就頂走你隻ai
又可能就咁佢撚過你隻ai
之後斬個條友空曬
入面有條6尺既高佬就入硬咁制
依家識踢班鳩斬佬
寧願中間甩位都唔放條邊俾佢
搵埋真人d攻中 翼 迫鳩佢隻翼 等佢一定要2打1
反正班友唔識踢返粒波去中間
而且ai 中路防守唔廢
不過有時對面都會背身鳩出 之後頂入
依d真係on9 ea

11打11咪係囉
問題係上網普通打有幾可做到11打11全手動走位防守

今集都仲會比人屈到L1三角? 如果你有玩14 15既話你就知今集L1三角係屈唔到人

放中路就屈唔到 放俾6尺7邊路跑步毫無問題

事實係咁
Btw如果ai後防唔係智障，d打中堅同閘嘅玩家就唔洗存在

發現d人做Cam有個問題 就係成日想做最後一腳傳波 見到有隊友就三角 咁樣10次得3-4次傳到 一傳到就覺得自己打得唔錯 例如
X------A----X-------

X-----B------------
---------------------------CAM
個CAM會三角傳比A 而唔係傳比B 如果比B再由B傳比A 咁就易入好多

組織唔係個個識，我d隊友淨係識向前俾

成日同佢地講 足球唔係只向前都唔曉 算啦

好多人唔識

向後傳跟住一個大腳都踢爛唔少防線

好多明明有睇開波
但踢pro club就簡單傳波都唔識

個個都想做英雄 執屎無人做

這是常識吧
十隊至小七隊，前場企滿，之後企閘位都唔會企中堅位

鍾意打防守 不過cb 有時真係好悶 打cdm 好玩好多

老老實實
Cb成功一守2型棍過前面一過2入波十萬倍

打cb 有時可能幾分鐘個波都未過到黎
又唔敢標太前

cb gk 好偉大

有冇人講下改左咩

L.Yim

收左幾多錢

d fd明知俾落去係死位 就算拎到波都冇時間冇咁快反應做下一步 一味諗住向前衝撞埋去搏-6拎返個波起到腳

點會，夠技術就玩到
不過要集齊一堆人有足夠技術/球商都唔易

E. 閪都無？

玩防守有少少級數既我諗都唔驚無隊

始終前鋒，翼，攻中多人玩，
肯花時間做screening點都收到幾個好波

玩防守既相對少好多